18歲仔扮豪客闖英皇鐘錶 偷百萬名錶當場斷正

灣仔發生店舖盜竊案，晚上7時許，現場為軒尼詩道288號地下英皇鐘錶珠寶店，警方接獲33歲姓黃職員報案，指懷疑一名18歲姓陳男子盜去兩隻總值約102萬的勞力士手錶。警員接報到場，於陳男身上搜出兩隻勞士力手錶。警方將案件列企圖店舖盜竊，陳男涉案被捕。案件交由灣仔警區刑事調查隊第2隊跟進。

傻仔

連登仔不嬲幻想自己動作快

單拖咁夠薑？

一定係mk公屋仔仔

嘩 岩岩18歲咁就一世 識玩

身份證R字頭

識做緊係扮大陸人同搵細路仔做

1000%係

On9仔有樣睇
抵佢坐十幾年